有噪音條例 點解冇臭味條例？

幾時立法禁止煙味阿叔同酸臭毒撚出街？

橙了 咁你無得出街了

本身都唔出